近南昌街路口有幾架狗車

喺果頭附近嘅準備走鬼

再開深水埗

封樓盃

通常預備時間一個鐘
由見到記者影大廈門口起計

所有深水埗跑狗準備⋯⋯⋯

一起步馬路口有個48吋腰大叔啊見到兩隻狗跑入南昌街嚇到大叔面都青埋即刻走入鴨寮街裏邊點知比另外果兩隻狗發現即刻衝埋黎捉住佢另一面街口過馬路途中竟然仆街仆鳩兩隻好啦咁另外嗰邊呢就見到有條女行過馬路嘅時候唔覺意撞親隻狗啊咬咗兩啖當然面都青埋啦條底濕晒⋯⋯

南昌街咁長，係邊個位？

倒數啦就7點

似又係黃金果邊

黃金果邊係欽州街喎

I meanC/D出口果邊
似南昌街大埔道果頭
（鳩估無痛苦）